連登仔又放生班畜牲……

依家幾萬件畜牲開緊香檳，準備移民喇，你哋重唔快啲做嘢！同我一人forward俾十個人簽呀！

P牌自推

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

push!